][s深水埗石硤尾走唔到 可以去南昌街搭巴士 去沙田 黃大

深水埗走唔到 可以去石硤尾南昌街搭巴士 去沙田 黃大仙 龍翔道
87b 86a 86 2f 2b 214
龍翔道可轉巴士去屯門天水圍荃灣觀塘九龍灣藍田

推比巴絲睇

推

可以行去九龍城

石硤尾站有小巴上澤安邨
行去石硤尾配水庫有車走